林鄭月娥，香港人無野想同你傾

無野好傾啊，雙普選啦。

唔好意思 去睇下👇🏼 一齊解決問題嘅核心
無論林奠回應啲咩，雙普選先係重點！